邊度仲有得買數碼暴龍卡

突然好想儲翻啲卡
想直接買閃卡
或者，有冇巴打會放？

無架啦,有都俾人掃哂

push

床下底好似仲有幾張

數碼暴龍閃卡就有

荃豐中心地下

係咪一張張閃卡咁賣？大約幾錢一張

係，有d仲有一包包，你預大概一張200到，張張唔同

如果想儲翻，係咪直接買15週年定20週年果個卡盒抵啲
Btw多謝巴打你